[惡毒蝗蟲生毒蝗s] 7歲林林被虐變植物人的黑暗歲月 被同母異父孖女虐打稱「死鬼」

7歲女童林林遭母親疏忽照顧致嚴重營養不良成植物人案，林林母親王榮汶忽略兒童及兩項妨礙司法公正罪成；女童父親凌耀忠則被一致裁定妨礙司法。案中除了女童父母曾涉誤導調查人員外，女被告王榮汶(42歲)與前夫所生的一對孖女亦曾涉替男、女被告說謊而作假證供，惟兩人因未足16歲等原因而獲不予起訴。據悉，一對孖女亦討厭林林，甚至私下稱林林為「死鬼」。

案情透露，女被告當年與男被告凌耀忠(52歲)結婚時，已育有一對於內地出生的孖女(現年18歲)，而當林林於出事後，當時不足16歲的一對孖女亦有被警方錄取口供，兩人亦與父母口徑一致，指林林自出生已有發展問題等，唯後來其中一人無意中向警方承認有關說法是由母親所教，而另一人則承認自己曾說謊，但卻表示已忘記詳情。

孖女中其中一人亦曾承認，她與母親都曾以藤條虐打林林，後來林林日漸消瘦，母親又不敢帶林林求醫，本來打算將林林送返內地醫治，惟未及出發，林林便出事。雖然一對孖女均先後承認作假口供，但警方向律政司徵詢法律意見後，基於兩人當時不足16歲等理由而決定不予起訴 。

據悉，一對孖女亦不甚喜歡林林，其中一人曾經與母親於微信上談及本案，當時女兒於對話中表示「死鬼轉了普通病房一事你知了吧」，明顯「死鬼」正是指林林。

女兒又稱男被告為「死臭肉」，更表示姊妹二人遭男被告連累和欺負，女兒更表明已封鎖調查人員的電話號碼，又指「已被他們搞到入院」，並要求母親叫警方「不要搞我們小孩子」，而當時女被告則提醒女兒有「沉默權」。

據了解，大孖亦曾在2015年8月12日警方上門調查後，以短訊向細孖通風報訊，引導細孖一起「夾口供」，大孖於短訊中指「琳（林林）是4-5歲上幼稚園，只會說不好和好，還有傷口是在大陸的，媽有問外婆傷口哪來」、「琳在香港沒看過醫生，1歲才會爬，不清楚東（女被告幼子）和琳有沒有香港身分證，但有單程證。」

案件審訊期間，控方曾傳居召林林被送院當天，於仁濟醫院急症室當值的醫生巫斌作供。巫指2015年7月18日當日女童母親，即案中女被告王榮汶手抱著女童到急症室求診，因為女被告發現女童沒有反應。

女被告當時聲稱女童兩個月前來港，已患有厭食症多年，當晚9時女童曾吃粥，並於9時半進入浴室洗澡，但被發現暈倒浴缸內，因此帶女童到醫院求診，巫憶述當他與女被告會面時，女被告表現激動，一直哭泣。

巫又供稱女童送院時面色蒼白、呼吸微弱、頭部滿是挫傷傷口、一度心跳停頓、四肢收縮、身上長滿褥瘡，巫認為女童是嚴重營養不良及長期躺臥。

被問及對於女被告指女童自行往浴室洗澡的看法，巫於庭上質疑女童的身體狀況並不容許她自行洗澡，因為她的四肢已收縮。

有冇機會起到對孖女底
而家18歲分分鐘洗底再搵毒L埋單

推

支那人咁細個就已經咁奸

支那人就係畜生代名詞，你阿媽係畜生，你老豆係畜生，你都係畜生，陷家係畜生

同呢啲女人一齊慘過食屎
但你又唔會知佢哋嘅過去

對孖女唔使入男童院

一對孖女亦不甚喜歡林林，其中一人曾經與母親於微信上談及本案，當時女兒於對話中表示「死鬼轉了普通病房一事你知了吧」，明顯「死鬼」正是指林林。

死支那婆格衰，生個女16歲而經比人教到咁，大個左應該都係做雞維生

屌你老母.......

試問有咩辦法唔憎d支那人？

俾呢幾條垃圾拎香港身份證點算
請到呢d人同公司都唔知點算

痴撚線，咁細個就咁奸，有冇巴打起到底，留佢地係香港真係為禍人間

支那狗

係時候工作了...

要判死刑亦都唔過分

嘩 好撚仆街

孖女入男童院

最弊係整吓容/喬裝扮上菜，啲男人就

開頭以為孖女係啲幾歲未識野未識反抗都叫做情有可原，屌你18歲

//雖然一對孖女均先後承認作假口供，但警方向律政司徵詢法律意見後，基於兩人當時不足16歲等理由而決定不予起訴

少年法庭（97前稱之為兒童法庭）是香港專門處理16歲以下少年犯或兒童犯的法庭。除了殺人罪外，如果犯案者為16歲以下的少年或兒童（而該案件沒有年滿16歲人士同時被控的話），案件都會交由少年法庭審理。少年法庭亦有權對18歲或以下的青少年發出監管及保護令。

一早有身分證啦，仲有個細仔添，可能已經係你同學/同事

好恐怖

支那人沒有一個是無辜的

繼續推

有沉默權?
依家都拉左啦
唔止坐十年

問題係件毒蝗啲仔女都有份打林林同俾假口供但就唔告/告唔入